---
categories: []
metadata:
  slide:
  - slide_value: 0
  node_id: 133
layout: page
title: Feeds RSS para Audiências Parlamentares
created: 1362774323
date: 2013-03-08
aliases:
- "/node/133/"
- "/page/133/"
- "/politica/ap/parl/feeds/"
---
<p><em>Esta página, montada para facilitar o uso do antigo portal do Parlamento, encontra-se aqui por motivos históricos.</em></p><p>Para que possamos todos estar mais a par das audiências que decorrem nas Comissões Parlamentares, a ANSOL montou um conjunto de <em>feeds</em> RSS para as audiências de cada Comissão:</p><ol><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/1CACDLG">Comissão de Assuntos Constitucionais, Direitos, Liberdades e Garantias</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cacdlg.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/2CNECP">Comissão de Negócios Estrangeiros e Comunidades Portuguesas</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cnecp.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/3CDN">Comissão de Defesa Nacional</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cdn.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/4CAE">Comissão de Assuntos Europeus</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cae.xml">feed <img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;"></a>]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/5COFAP">Comissão de Orçamento, Finanças e Administração Pública</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cofap.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/6CEOP">Comissão de Economia e Obras Públicas</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-ceop.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/7CAM">Comissão de Agricultura e Mar</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cam.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/8CECC">Comissão de Educação, Ciência e Cultura</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cecc.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" width="16" height="16">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/9CS">Comissão de Saúde</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cs.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/10CSST">Comissão de Segurança Social e Trabalho</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-csst.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/11CAOTPL">Comissão do Ambiente, Ordenamento do Território e Poder Local</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-caotpl.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li><li><a href="http://www.parlamento.pt/sites/com/XIILeg/12CPECC">Comissão para a Ética, a Cidadania e a Comunicação</a> - [<a href="https://ansol.org/feeds/audiencias-cpecc.xml">feed </a><img src="https://ansol.org/misc/feed.png" alt="" style="width: 16px; height: 16px;">]</li></ol>
